【有溶屍、食屍、姦屍場面】 惠英紅拍Fox新劇：淨係知劇本吸引人

Fox 港劇 ，秋生, 惠英紅, 謝君豪 正呀

福斯傳媒集團（Fox Networks Group）進軍香港電視劇巿場，邀得葉念琛執導，惠英紅、黃秋生、謝君豪及邵仲衡等，為華語迷你劇《心冤》演出，《心冤》為犯罪推理劇集，將於月尾開拍，飾演夫婦嘅惠英紅及黃秋生，加上謝君豪分別飾演高級督察及總督察。

琛哥拍電影成品似電視劇
拍電視劇會點

似youtube片

惠英雄

會有幾多條感情線

唔撚係掛

點解會搵呢條契弟拍既? 呢條契弟係電影圈都碌左十幾年，做左十幾次導演、十幾次編劇都無套掂，最撚威咪痴埋肥彭度拍左大丈夫囉，d鬼佬諗乜撚架

心冤日

姦屍 x 三角戀

香港幾時要成日靠d咁重口既題材嘩眾取寵
又淫野又獵奇

屌
見到導演都唔想睇

美國的福斯傳媒集團（FOX）將開拍原創華語劇《心冤》（Stained），班底包括香港電影人導演葉念琛、影帝影后黃秋生、謝君豪及惠英紅。FOX發言人回覆記者提問時表示《心冤》與另一部將由劉德華監製、《選戰》總導演KK Wong(黃國強)執導的港劇《香港華爾街》（Trading Floor）均目標今年內播出。前者部分戲份已拍畢，明日（3月14日）影視博覽舉行的發佈會將有更多消息。後者則尚在前期工作階段，落實演員陣容後會再公開詳情。

其實《心冤》並非FOX第一次公佈的香港劇集拍攝計劃，早在2015年的影視博覽，電視台就積極與香港電影人接洽，籌備多時今年終於成事。當年計劃中的劇集名為《Guilty as Sin》，以香港本土故事為創作基礎。可惜《Guilty as Sin》暫未有下文，有待留意，改由《心冤》先上。

福斯傳媒集團（FOX）首部原創華語劇《心冤》（Stained）今日於影視博覽舉行發佈會，導演葉念琛以及兩位主演惠英紅、黃秋生均有出席。同樣有份演出的謝君豪因身處外地，就透過視像影片分享拍劇心情。劇中惠英紅飾演重案組高級督察「寶飛鳳」，與黃秋生飾演的總督察「劉偉義」是一對夫妻，而謝君豪則會是「寶飛鳳」的上司。除了上述老戲骨，FOX亦公佈《心冤》其他演出陣容，包括提名金像獎新演員的談善言、胡子彤及雷琛瑜（J.Arie），還有邵仲衡、周國賢、張松枝、陸駿光、小肥、柳俊江等等，幕前全面本地化。

來自美國的福斯傳媒集團（FOX）首部港產劇《心冤》（Stained）將由葉念琛兼任導演及編劇，不少人對於拍開都市愛情電影的他突然轉型拍推理懸疑劇感到好奇，原來這個計劃一開始是由葉導演主動說服FOX開拍的。「拍《心冤》是我提出的，去年FOX搵我，想做一些合作，當其時是我自己將這個題材報給他們。劇集來說，我好想拍香港奇案，可能因此吸引了他們。我想用新的角度，走懸疑路線，他們聽了很喜歡，叫我趕快跟進，很早就定了《心冤》這個劇名還有故事的架構。」

女主角是咪又叫呀寶？

會唔會到時又手痕加條三角戀落去

寶飛鳳都算係阿寶呀...